我屌你老母TVB新聞部 我住係香港 唔撚係美國呀

日撚日都係美國美國 全撚部新聞都美國

我屌你老母 我依加住美國？

報乜撚野NBA 點解唔撚報CBA

重話自己愛國愛港 食撚屎啦